有無人玩BFT?

下星期上30

啱啱12.8入咗

有排未收購 等返3個月先啦

靜靜靜靜

未收購架咩

公佈左target姐有排先合併

13.1